突發！俄羅斯計劃驅逐Wars病人

俄罗斯总理米舒斯金周一(2月3日)说，俄罗斯计划驱逐被诊断出新型冠状病毒的外国人。 “这种病毒已被列入高传染性疾病的名单，它将允许我们驱逐被诊断出患有这种疾病的外国公民，” 他说。
俄罗斯有两例确诊病例，均为中国公民，目前正在西伯利亚医院接受治疗。

中國的好朋友

成班戰狼懷疑緊人生

國家咁厲害無理由既！

然後又鬧美國

中國護照 每論你身處那裡都會接你返國
同樣係顫抖 當時係感動到喊，而家係驚到喊
送到武漢仲要收機票錢仲要掉低佢地無巴士接送 都咪話唔大獲

就快開地圖砲

林奠:人道嗎?

笑撚水

鐵的兄弟啦

林奠:我做就係人道，你地做咩都係激進！

🐷奶海底撈，做又做唔掂，做又做唔好。

俄羅斯踩到上心口，屎都淨係可以陪笑，人地撤僑用ppe換，佢撤僑直接派軍隊去中國，中國咪又係跪。跪慣跪熟就得啦

鐵兄弟既回應